24歲美國女憂鬱症想自殺 高富帥帶遊世界讓她「爽到不想死」#bye#lny

▲海蒂3年前罹患憂鬱症，自殺「告別旅程」遇見高富帥扭轉人生。（圖／翻攝Heidy Pandora臉書）

網路小組／外電報導

24歲的美國女孩海蒂潘朵拉（Heidy Pandora），臉書上有不少出遊照，個性看似陽光，但3年前她其實飽受憂鬱症所苦，曾萌生自殺念頭。自殺前，她為自己安排一趟「告別人生」的旅程，就近去了墨西哥，沒想到邂逅一位高富帥，帶她體驗有錢人的享樂生活，讓她覺得自己「值得被愛，爽得都不想死了」。

據《每日郵報（Daily Mail）》報導，自此之後，海蒂成為伴遊女郎，陪伴有錢的陌生男子或已婚男出遊，成為她享受人生的方式。3年前，她開始在交友網站《Seeking Arrangement》上，尋找「高富帥」的網友，陪伴他們環遊世界。

▲海蒂遇見高富帥後，靠與他們出遊，玩遍各國。（圖／翻攝Heidy Pandora臉書）

跨出家鄉佛羅里達，海蒂去了杜拜、摩洛哥、夏威夷、泰國等20個國家，陪伴寂寞的人們旅行，欣賞世界美景，體驗「上流社會」人生，還被無微不至的照顧。海蒂表示：「這是我活著的動力。」雖然憂鬱症沒被完全治癒，但現在的她心理狀態比3年前好很多。

▲海蒂認為體驗上流社會人生，是她活著的動力。（圖／翻攝Heidy Pandora臉書）

雖然海蒂靠著與有錢人出遊，療癒身心，但如此作法引來網友正反兩極的評價，不過她本人說：「其他人怎麼想，我管不著。」對她來說，一場場「甜蜜的冒險」，是把她從地獄邊緣救回來的方式。

▲海蒂認為網友怎麼想不重要，對她來說這些是精神支柱。（圖／翻攝Heidy Pandora臉書）

G

走左去做高級G

講咁多 姐係做G啦

證明有錢可以治抑鬱

伴遊=

值得被做愛，爽得都不想死了

做雞=人生意義

萬一個高富帥唔要佢

做雞可治療抑鬱

原來做雞可以醫抑鬱

人哋係做escort girls
即係做雞
呢個客完咗就搵下一個

錢買唔到快樂係咪史上最大笑話

可能純粹伴遊

所以你話大陸班高官點解忽然間抑鬱自殺?

人地玩厭左你咪即刻死

黑暗兵法

終於搵到自己既終身職業 做雞

人生有左目標，俾人飛就即刻搵下個

過多幾年人老豬黃 又去死呀? cls

絕對係 你俾我無憂玩盡十年 好過俾我八十歲命起香港做狗

得罪講句
體驗完上流社會生活
如果有一日忽然又變返普通人
佢一定接受唔到

唔會 因為搵到人生目標 你再想要快樂 就係搵更高更富更帥
佢仲要係女人 贏左了 中國都贏了

女人點同 隨時佢好快又識到第個高富帥 飛依加依個

講到佢同香港d雞一樣比阿伯屌咁
大佬人地去住旅行嘆住做雞呀

即係扑野可以醫抑鬱

好想有能力幫人醫憂鬱症
醫者仁心 懸壺濟世

去過咁多地方都賺咗啦

唔怪得男性自殺率零舍高

聽落好勵志 但你依然唔係有錢個位 都冇方法靠正途自己去上流社會 依家可能有生有身材過多幾年玩厭左呢... 咁篇文想帶出咩?

愛加錢 一值都係良藥

唔係唔靚
但同星期日銅鑼灣化咗妝啲賓賓差唔多
係咪外國就係興呢尾

直頭唔靚啦，一露牙成個男人咁

新圖

比人三穴爆破完拿淋返去死ok?

有錢真好

笑能死

咪又係臭g

on9, 你睇下 賭王

有錢又點?? 坐住輪椅, 比屋企人當係玩具咁推來推去

所以呢排轉左心臟病